====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis toujours choqué que l ' on oppose ces grandes réalisations , trop facilement traitées de somptuaires , à l ' aménagement équilibré des villes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

